一人N套被嚴重低估既港產電影

我左眼見到鬼（結局先知好sad）
衝鋒隊之怒火街頭（咩元素都齊晒）
黑拳 （雖然係戰狼拍 但動作娛樂性好高）

新警察故事(頭三十分鐘)
鎗王
以前睇冇乜特別
依家睇就覺得好爽

依兩套正
但唔算嚴重低估掛
張國榮同成龍好多人睇

喜馬拉雅星

細個睇好膠大個睇得明佢講咩

呢套野只可以講好玄
卡士勁到仆街 兩大影帝暴龍哥仲要有張柏芝 CLS

神探

紅燒翅 蒸條班 半隻炸子雞 跟碗白飯 唔該
紅燒翅 蒸條班 半隻炸子雞 跟碗白飯 唔該
紅燒翅 蒸條班 半隻炸子雞 跟碗白飯 唔該

暗戰 齊晒兩個影帝，劇情張力十足，永遠估唔到結局

同一個shot，呢套戲表達到一個友情一個愛情，
雖然兩個都冇開花結果，但係真摯而永生難忘

暗戰2就比下去lu
又唔make sense

每當變幻時
導火新聞線
12夜
無限復活
生日快樂
西謊極落

呢幾套都係我自己覺得好睇，但又唔算高分，同埋唔太熱門

另外想講鄭中基導演果套《心想事成》 以佢第一次做導演黎講其實都幾唔錯，起碼當年入戲院睇有好幾幕都全場爆笑，而家啲賀歲片反而拍唔返果種感覺，但呢套戲咁多年黎都冇咩人讚過/提起過，當年賀歲亦都俾《門徒》嘅口碑蓋過左

異靈靈異

戀愛行星

天涯海角

九品芝麻官。
- 篡改歷史嘅典範

樹大招風，票房幾差

黑社會 好成功影照中共

每當變幻時
有好多伏筆同道理喺度，但唔知點解賣得咁差

濟公

聯署支持封殺微信同TikTok

所羅門都叫大家簽呀

大隻佬

老笠

買兇拍人、生化壽司

鄭伊健 x 續集 = 票房毒藥保證
仲有新英雄本色, 烈火戰車2極速傳說, 雙雄

解釋多少少

垃圾wor

門徒神探暗戰

非常突然

agree ......睇完30 分鐘可以停

其實唔係唔好睇 但係好多位都搞到佢好似人間蒸發咁解釋唔到
反而1就正常d

垃圾到一半我就關左

我左眼見到鬼真係我心目中最好嘅港產愛情小品

狗咬狗

依套都ok

有人underrate暗戰？

愛作戰
野良犬
青苔

好多大熱唔算低估wo

個post不如叫呢兩日未有人開post講嘅熱門港產片

放逐

間中仲會攞番首主題曲mv 出黎睇

暗花 > 鎗火暗戰

頭三十分鐘正到

衝鋒隊之怒火街頭
睇幾多次都係正
劉青雲舊戲係好D 不了情果堆
近年果堆咩奪命金 真係睇到訓

無間道23 都係低估左
由其係第3集

阿李爸爸兩個大盜

九品芝麻官

呢段真係型到顛

btw,唔貼題

我會咁排

暗花→暗戰→槍火

首音樂

弊在佢老豆一流鼻血嗰一刻
成套戲即刻韓劇feel好失真x12

利申：00後，睇完呢個post即刻睇咗

呢類topic例牌要有：神經俠侶

睇埋復仇者之死，10年前仲個個話套戲既情節誇張

拋磚引玉講多個，

去年煙花特別多

聽聞真係1997回歸嗰排，去晒啲典禮現場拍攝
7月1號一早去上水影住啲解放軍入香港

講華籍英兵失業冇工開，影射香港人前途同樣冇出路
結局嚟得好離奇，但係好合乎現實

PS: 又係有好多位諷刺到入哂骨

真依套可以

神經俠侶

1蚊雞保鑣

最後勝利 - 譚家明真係拍到法國新浪潮咁
半支煙 - 用過氣江湖大佬追逐愛情拍咗個好浪漫但唔會再出現嘅香港

陳果97回歸佔領三部曲同妓女三部曲都好好,但最終都係要拍支那片

一個爛賭的傳說
見無咩巴打講過，分享吓

真心英雄
反收數特遣隊
每當變幻時

邊到有低估？
劉華呢套拎影帝

無間道2 我覺得係三部應該拎最多獎個部

無限復活
十二夜都好正

但無限復活個奸伊健d戲好閪
中意伊健果個兄弟好好戲

呢套有feel

人要惡過車

三夫套戲，
去東莞做雞嗰條港女，分明夠料拍返套戲
但係而家中港政治環境僵到咁，
一嚟唔知拍咩題材，二嚟仲拍唔拍得成都成問題

講緊香港都係內外不是人

我睇咗一百次都有

最後勝利真係估佢唔到咁正，有一次翻睇先見到竟然係王家衛做编劇，響西貢下白泥拍嘅結局好出色，徐克同曾志偉都做得好好。
BTW 當年李麗珍真係正

對不起 多謝你

流氓醫生
我偉做呢類笑片 都好好笑
以家老左反而要扮COOL
我覺得梁朝偉喜劇比較適合

願聞其詳

利申睇唔明

回魂夜 - 黑色幽默癲峰之作，中外概念玩哂
秋天的童話 - 荷里活級數愛情片，紅姑當年仲要世界級咁靚

柔道龍虎榜

我想同你打翻場

一噸夢有幾重？一噸愛又有幾重？

一噸乳房又有幾重?

一碌蔗其實都好睇，可能連登仔都好憎Twins同余文樂，所以無乜人提，但以戲論戲，其實佢拍得出舊香港嘅風味同對舊香港電影嘅情懹，由黃秋生扮演嘅大喪亦好立體咁講出一個平日蝦蝦霸霸嘅衰神到咗臨死之前亦有佢感牲嘅一面，當然由佢演就更加有說服力。

樹大招風

被嚴重低估

放逐for sure
杜琪峯最佳作品

佢地講果d
可能就係佢成世仔唯一套睇過嘅港產片

個個都淨係講槍火
私就鍾意放.逐多d

烈日當空
幾好睇 不過無咩內涵

神經俠侶 (陳奕迅 容祖兒 吳鎮宇)
東風破 (官恩娜 泰迪羅賓 苗可秀)

兩個都好深刻但應該唔係好hit

江湖告急

雖然入面有梁家輝呢條粉皮...

反收數特遣隊我一路睇一路屌 簡直係歌頒緊啲黑警用旁門左道對付黑社會 藍絲Feel好勁

真
係咪「低估」個定義有分歧

如果唔計無上電影院嘅
pTU 之絕路
其實好撚出色

香港科幻電影之神

我唔覺呢點
因為佢成套戲 都好撚胡鬧
根本好難認真入戲代入
盧惠光 同 班配角嘅閪戲
真係好撚好笑

佢有笑鳩差佬個happy new year wow

佢借啲咦玩尻班黑社會果啲手法同態度
同今日佢玩尻啲手足係一模一樣
以前我可能笑得出
但我今年睇果陣已經係笑唔出

James Gunn 都有睇依套

一個字頭的誕生

衝鋒隊之怒火街頭（咩元素都齊晒）
=> 仲有個個有性格, 人人有發揮!!

選老頂

神預言
但好多人連聽都未聽過

依兩套叫低估

信唔信我一野撻低你

魂魄唔齊

極速唔係好hit咩

劇本同的士陳<紮職>一模一樣

選老頂擺明講香港

我李亞岡
只用一招

直情同香港一撚樣

如果依家分分鐘冇得上影

暗花

呢套金像獎完全被無視

神經俠侶
魂魄唔齊

兩套咁啱都係陳奕迅容祖兒

老實
單春係有d戲
另外果件就不評論

導火都係電視劇版好啲
電影版係吳孟達加咗唔少分

神探
咩獎都輸哂俾李連杰
我仲未釋到懷

神探唔算低估啦
只係畀金像獎黑哨咗d獎
但睇嘅人個個都讚佢

賤精先生
每當變幻時
金錢帝國
常在我心

魔術男，d魔術好睇，毒男又做得好立體
一個好爸爸，古天樂由頭帶到尾之作，但輸左俾當年noise勁高ge張家輝
新警察故事，冇吳彥祖ge話套戲廢左一半

雖然作品唔多，不過套套深刻。
神經俠侶近年都多人提起推介

林嘉欣套親密
睇完個心”銀”住
係會有d野諗既

未睇得明已經唔想睇

梅姐

因為佢拍得好撚on9
但佢套戲其實幾能夠深入淺出印度宗教

旺角黑夜算唔算

好好睇 嗰陣仲要睇復刻版

我都鍾意呢套
係要拍得咁悶咁平淡先有意思

12 夜佢都做得好好
仲好過張柏芝

就係咁悶咁平淡先寫實
咁先容易代入
真實生活有幾可好似做戲咁激情

細個唔明
大個就覺得好真實

大致上林嘉欣所有戲都好睇

後備甜心 林嘉欣

成班唔係藍就紅

玉蒲團偷情寶鑑

睇完會好肚餓

小親親、梁山伯與茱麗葉（都係拍到嗰個地方好有feel）
嫲嫲煩煩（倫伯去到嗰個歲數，已經冇乜邊套戲見得人）

紅燒翅

浪漫風暴

鐵馬騮

睇頭三十分鐘興奮到叫

十二夜

每個試過失戀或感情創傷嘅人都應該睇下

嘩呢套真係正
個時喺網吧大大聲播首主題曲
中英文版都好聽

動作愛情友情都有

我地賣毒嘅從來都唔自己食返

羅家英

半支煙

一蚊雞保鑣

劉德華主演果套《大隻佬》，嚴重被低估，真正睇得明嘅觀眾好少

仲未有人講非常突然？

好睇
另外有巴打講既 一個字頭的誕生 都好睇

鏡頭真係

鏡頭點? 我睇故事多

衝鋒隊真係用蔗喳嘅價錢，拍出燒鵝嘅味道

高度戒備

伊莎貝拉

烈火戰車

玻璃之城

我左眼見到鬼係神作
每個年齡睇都唔同感受

甘大滋呀

紮職浪費咗我人生90分鐘

根本就係,明示到出晒面

鄭伊健係去唔到果個級數,無計!

識左幾日就自殺死
好痴線

杜x韋
呢套我至愛

識貨！

梁朝偉拍UFO果時D戲係幾正,新難兄難弟,救世神棍果D

異度空間

火紅年代,依家成班走晒去奶共

呢套開頭好犀利
但係後尾好膠

南哥不嬲票房靈藥嚟喎,套套都收得

最尾睇到眼濕濕

其實劉青雲贏曬佢啦

救薑刑警
渣渣輝 x 吳震乳

見呢套劇無人討論，就知真係嚴重被低估

最尾都有部飛機唔算細啦

旺角黑夜

新宿事件,成龍唯一一套有演技既作品
狗咬狗,其實陳冠希D戲唔錯,可惜

個個淨係記得張柏芝個頭

下面幅相佢兩個個樣都好靚

仲有虐兒一幕

起碼媽咪都比錢個仔

初戀拿咋麵

軟硬拍d戲都好好睇迷幻文藝
天空小說 廢話小說
初纏戀後的二人世界
三面夏娃

爆裂刑警

留言好多銀河映像戲

醒獅
至尊無賴

誤人子弟

1） 廢柴同盟

鎮宇同曾志偉兩個影帝互拼
由頭鬥到尾
講電視台收視之戰
呢套完全無人講
但係整體流程好睇有迫力
低成本高質之作

2） 91神鵰在俠侶

當年票房差口卑好
美指係港片絕少見既唯美風
令人投入感大增
角色同武打設計好新穎
郭富城銀弧好型
梅姐一分為二也毫無遺和感
連葉薀儀都好搶鏡

3）兩個只能活一個

銀河影像被遺忘既一套黑色電影
金城武同李若彤交出超水準
連蔡楓華都令人眼前一亮
男女主角火花四濺
黑暗 宿命 死亡
觀眾明白戲名會一步步實現
也開始投入地估下究竟死既係邊個

魔警

4）八両金

好多時會出現啲天才型演員
無受過深度演技訓練
我心目中，徐子珊同張柏芝都係
男演員方面
毫無疑問會係洪金寶
八両金是後移民電影
當時很少見
講中年男移民後回鄉的事
洪金寶表現出細緻但自然流露的失敗男
其中一場小狗戲真係
同張艾嘉呢個表妹既愛情故事輕柔但沉重
最後送別果一幕真係世界級演技

洪金寶作為武指出身既演員但可以背上一個咁沉重既角色而演活自如
真係唔好意思
成龍你呢世尾燈都唔會追到

銀河影像係起步期在香港電影留下既軌跡
會深深影響幾代人

輕輕鬆鬆個幾鐘都唔錯, 子華神比較少人講既一套
我覺得錢7老母算係敗北

睇過東風破, 幾有味道, 舊情懷, 用上一輩的長者對比住下一輩的後生, 有新舊傳承既感覺

當年係03沙士之後，拍黎勉勵香港人

淨係記得條女好正

日軍同張柏芝關係

究竟 暗花 有冇廣東話高清版？

呢套嘢真係好鬼好睇

同好第一次睇澳門d警

以後見到張柏芝都有陰影

無限復活
每次睇都好正
但冇人討論過

烈日當空

異靈靈異
「人嘅眼淚係代表執著，鬼嘅眼淚係代表重生」

衝鋒車

導火綫
PTU
江湖告急

天若有情

慳錢家族

依套好有印象

最後勝利 巴打識貨
故事加埋配樂 八十年代果種浪漫出晒黎

仲記得第一次睇係 純粹見到李麗珍有份做就租黎睇下，點知撞手神睇到呢套神作

心目中港產片既 top5

唔記得咩名 三級片 淨係記得條仔同條女日光日白係車度扑野 架車就不停喺迴旋處兜圈...

超時空要愛
依套係我心目中最正cult片 沒有之一

咁不可思議

可唔可以講下你明左咩野

由細睇到大但每次都會喊

佢又係你生嘅!?

竟然去到57先有人講，呢套野明明好笑到仆街但完全冇人識，我到而家仲好撚自豪當年買埋碟支持

覺得好垃圾

唔係嘅，我覺得啲cinematography 幾好

一蚊雞 （樓上有人講咗）

等候董建華發落
天水圍的日與夜

對呢啲片種有偏好

好普通

小親親、安娜馬德蓮娜：90年代情懷奚中文美術

呢套真好睇

破事兒
陳奕迅鳩痕果個樣好傳神

天光想去睇早場....
有咩戲上緊??

暗戰 真係想而家戲院上多次

以前皇家香港警察世界級專業，對比而家班毅進仔

仲有劉華同蒙嘉慧嗰條線，90年代萍水相逢去到開花結果嗰種愛情
而家呢個年代如果你隔離坐個劉華喺度，你只會攞部電話出嚟影上IG
呢啲戲年代唔同左睇返，零舍有味道

最後勝利好睇啊btw下白泥唔係喺大西北咩

呢套個結局

屌你叫你講低估作品啊
秋天的童話當年賣座到不得了 點比人低估法

讀U果陣同fd講套戲好好睇幾有深度，
比人問點有深度法無準備唔識答
到而家都重覺得係人生污點

走投有路

當年就係呢一幕 突然覺原來蒙嘉慧咁靚

呢套好似影評或觀眾都無咩人拎返出嚟講

得依套戲先覺得佢靚

最愛女人購物狂
痴線得嚟又好笑
結婚嗰場幾犀利

踏血尋梅

呢套如果係早幾年睇, 未必覺得佢好睇, 依加睇就雖然理解2003年既境況, 但都係屌屌聲

十二夜

最近睇心跳500天諗返起呢套

幻愛

誤人子弟

票房差
無乜人知

天水圍日與夜
掃咗四個獎
唔叫低估啦

南洋十大邪術

上面又好多其實都唔算係比人遺忘了
多人欣賞 同自己都有追番好多黎睇

不過想睇下大家點睇呢套

唔評論d cast 因為應該會直接跳去唔睇

但我個人細個時睇係真係好深刻
一個商場仔低成本場景可以拍到咁既喪屍片
有以前香港腦場賣四仔，MK古惑仔文化，毒撚溝女d情節咁好過癮

諗番都仲係會記得好驚

流氓師表

東方禿鷹
老表發錢寒

依個都唔算低估啦

港產好小喪屍片
呢套係經典

東方禿鷹最後對白講出香港心聲

我都係
最記得鄭秀文講識得7日有幾愛，但原來真係好愛
去到最後真係喊出嚟

仲有第2集，明明兩集都拍得好好，但平時好少人講

以和為貴最癲
以後冇可能拍到

奪命金好正wo係少啲爆破槍戰場面啫

花樣年華

門徒，當年睇到張靜初死左後啲米奇係身上爬果下好深刻印象

仲有忘不了、神經俠侶

每當變幻時好好睇，好本土味
其實港產片睇小品戲路係好有親切感

羅漢果

呢套冇underrated 啦
紅到塔埨天奴都識

奪命金
有咩咁好睇
只係幾個傻佬冇喇喇多左袋錢
何CC條線 可有可無
黑仔做戲又過哂龍

最主要係劉青雲扮傻仔 唔適合

BTW冇爆破槍戰 唔關事 本身呢套就係文戲

奪命金剪接、配樂、小角色描寫都做得好好wo三條主線除左小齊嗰段有小小無力，其餘兩條線都寫得細緻，有哂銀河映像一貫宿命荒誕風格，又突顯到幾個人物隨波逐浪，作為劇情片，完全講到佢想講既野，唔明有咩咁差，雖然黑仔啲浮誇演技係有啲難頂

第二，我上面講冇爆破槍戰，睇落比較悶係回應緊上面位巴打啫

順流逆流

唐樓槍戰果段簡直係港產片最精彩既槍戰，係外牆同天井飛黎飛去打war game

721我鍾意聽日查就聽日查
831出年查就出年查
點呀吹得我脹呀?

對白唔係好記得
印象最深刻套戲係香港軍事片之最 沒有之一

恐怖雞
香港製造
六樓後座
生死綫

買兇拍人

險角

洪金寶打戲嚟講東方禿鷹其實係最正
除咗有打戲之外寫每個角色嘅文戲都寫得唔錯
最記得係樓南光同張國強兩兄弟

直頭係近代中國人心聲
一方面屌美國點點點最後都係要死去美國

可惜嘅係東方禿鷹之後洪金寶冇咩戲再創經典迎嚟事業高峰

籠民
細路祥
何必有我

戀情告急

東方三俠

風塵三俠

鐵血騎警

唔知有冇巴打睇過

細路祥個細路真係好百厭

杜琪峯套復仇

半枝煙
麥兜 噹噹伴我心

冇之餘仲要好多人唔記得呢套戲
個個淨係記得五福星 連鬼打鬼 敗家仔都冇乜人講
其實最垃圾就係五福星系列

PS 洪金寶早期有一套文戲貓頭鷹與小飛象其實都唔錯 但都好少有人提